疑似連登仔鏡頭前話想打鑊坤哥 坤哥出現後即笠水

【你問我答】偽毒係咪有樣睇？

好兇狠話要打鑊坤哥

一見坤哥高自己成個頭就笠哂水掩住個心口嚇到半死咁 好廢呀你班死肥臭矮毒撚

又上連登貼廣告曲線幫個垃圾sell演唱會，這裡有沒有管理員

仲矮過個主持

邊位巴打?

個樣好有喜感好漫畫

柒撚到傻

Er.... 多多指教

條矮撚真係好好笑
係咪做媒架 咁on9都有既

邊位巴打

條友入娛樂圈行曾志偉路線一定紅過坤狗

利申 想打7坤狗 (只敢係連登講)

屌你老味個樣禁靚仔一睇都知係做媒啦

幾年前做尖咀某飲酒地方見過坤狗 合照過
個陣佢同好多藝員TVB女同事一齊飲野
佢個樣真係偽毒到仆街

利申: 同坤狗影相係因為想同埋其他女藝員一齊影

依位巴打要上位啦！真心有character!!

唔止一次喇喎，仲以為係回帶
之前又係有個街頭訪問有條友話想打坤哥，點知坤哥一出現條友又笠哂水

疑 似 連 登 仔 叫 坤 哥 收 皮 後 笠 水 道 歉

班毒撚真係好廢

得把臭口

原來又係你開嘅

個肥仔好得意